# Category Background Image
Very simple extension that allows add an image/icon in the background category (16 x 16 px. image recommended).

## Corrección de errores
Para cualquier cambio a realizar, simplemente editar para realizar el cambio y "Pull Request".

## Algunas capturas
![phpBB Spain](http://www.phpbb-es.com/images/cat_bg_screen1.png) 
![phpBB Spain](http://www.phpbb-es.com/images/cat_bg_responsive.png) 

## License
[GNU General Public License v2](http://opensource.org/licenses/GPL-2.0)

## Autor
andares (Pedro) (http://www.phpbb-es.com/foro/memberlist.php?mode=viewprofile&u=22735)

## © 2003 / 2017 [phpBB España](http://www.phpbb-es.com)

![phpBB Spain](http://www.phpbb-es.com/images/logo_es.png)